【抵制TVB新任務】去萬寧將日本喜蛙產品退貨！

【新！萬寧退貨行動@2 Mar】
1. 🚶🏻‍♂️去Mannings 萬寧 2. 🛒買喜蛙產品 3. ♻️退貨 4. 🗣去喜蛙專頁貼退款單據相 👇🏻去日本喜蛙藥品專頁留言👇🏻

♻️退貨商品名單：日本喜蛙足筋適藥膏、宿一消便秘丸、癬斷清藥膏、MILSERIN WHITE 亮白去斑美肌丸
大家知唔知萬寧有14日退貨保證？
小編向相關人士打聽過，顧客退款後貨品會被掉，供應商需要被萬寧扣回銷售額！即係如果多人退款供應商會蝕錢！
小編測試過，買完即刻退款都得！
今次目標係近期TVB廣告大客喜蛙藥品，代言人歐陽震華話網民批評偽人出席黑警飯局係小題大做喎！咁我哋梗係要令呢間公司蝕錢啦！
“萬寧獨賣”貨品嘅供應商睇路呀！
注：萬寧停咗TVB廣告，今次行動係針對品牌嘅廣告決策，長遠係爭取萬寧出聲叫供應商唔好落TVB！
記得退貨帶埋張單同印花！

Source:
如何善用萬寧14日退貨保證？
藝人與警隊“正常聯誼”惹公審 歐陽震華：小題大做！
#退貨行動 #日本喜蛙藥品 #萬寧
👇🏻退貨留言Template👇🏻

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

已經有手足做緊喇！

推

買完袋係身邊，十四日內去退，仲方便過去銀行排隊撳錢

今日買, 星期五六日先去退仲好玩

可以每日買一次，然後再退
就算開咗封都可以再退！

即日退得唔得

仲可以幫媽媽草印花

退貨要退埋印花架

做實事

唔洗講理由 直接退就得？

買多左, 屋企人同一日都買左,用唔晒咪退

屌

梗係買完hold返13 14日先退一上架就買 買完再hold

A

S

一向都無用

Good idea

推行動po

Push

好玩呀呢個

印花都要退的，記住唔好比人或用

用過嘅都可以退？

係咪一定要同一間分店

推！

俾現金嘛

仲要問埋日本總公司知唔知香港代理幫佢地倒緊米

終於有tvb任務po上到熱門,奇景

好快就會唔俾退

推
無買

笑撚咗

，

買一堆
吸泊車
拎去退

試下唔好用八達通

即刻落去樓下萬寧試下先

搵唔到日本總公司係咩
係咪假東洋鬼子品牌

唔會

新玩法 正呀

好玩喎

難得tvb行動po上到熱門跪求樓主pin今日任務

⚠️即時升級行動⚠️
由於「攝達鈣片」效法block人始祖TVB，已經有戰士陣亡，我哋即時升級：
1️⃣ 舉報廣告 (▶️海關/消委會成日留意嗰個原因)
可以壓低目標FB廣告嘅能見度

2️⃣ 舉報專頁 (▶️海關/消委會成日留意嗰個原因)

3️⃣ 專頁評分俾負評
4️⃣ 如常任務 (派嬲留言🤬)

831

唔好濫用啦。。。
以後買野無14天保障

樓主提埋手足做呢個，入去俾嬲

【一停手就倒輸】今日TVB 洗版精選 - 攝達鈣片 (2 Mar)

push

就算冇十四日，都一定要有七日的。

七日內keep單，冇開封，拎去退，商戶唔退，可以揾消委會。

當然，根據而家萬寧個policy，開咗封14日內都肯退嘅，梗係用呢個方法。

即時都得

香港人真係有濃濃嘅支那蝗基金會
係濫用退款方面真係有一手
先係apple唯獨唔俾支那港退貨
而家就到萬寧
好睇好睇

go

呢間仆街公司見人留言就block

呢個好玩

識啲野

驚呀？驚咪唔好賣呢個牌子囉

開左封都退？

係囉

唔好用八達通

哇，推！

正wo

識玩

大陸就得。。。
香港除了牛奶公司外其他全部都不設退換

用小小應該OK

但驚唔驚萬寧見退貨咁多唔肯退貨貨品，重新架再賣

咁仲好玩
直接牽涉到衛生問題

退完再買發現係翻pack報埋消委會

搵人fact check下好喎 一陣有巴打開封用左無得退就要硬食

冇買過點退?

冇買開退唔到

信用卡比錢佢都係退現金？

原來真係假東洋鬼子公司黎

至誠堂製薬株式会社
万協製薬株式会社
皇漢堂製薬株式会社

有冇日文勁既可以draft封信問下上述三間合作伙伴知唔知呢間假東洋鬼子幫佢地倒緊米？

吸左泊車無得退，要換貨㗎

用咩方法比就用咩方法退返比你

買完退款

咁比現金

痴線㗎咁撚正嘅任務都俾你地諗到

我會每日去做
但如果佢取消呢個退貨
唔該你即刻通知大家
學生蝕唔起

咁樣退供應商係唔會蝕，返而賺咗，萬寧自己食返，無得退返比供應商㗎

Go

供應商唔會蝕錢㗎，退咗嗰啲貨係萬寧食返，變相幫佢賺錢

濫用X
利用O
望下人地台灣點抵制味全啦 仲係到潔癖

巴打好波

係唔係八達通退可以用現金拎返
咁既話萬寧咪要蝕手續費比八達通
雖然比八達通賺都唔係咁好

幾有創意

支持屈臣氏

係咪架

多謝心得

係

唔駛 有keep單就得

佢會選擇落架

萬寧會硬食？直接唔賣呢件產品咪得

可能買多樣野會好啲
我退佢冇比退貨單我

萬寧=怡和

幾好喎
冇諗過呢招
真係寫個服字

其實呢招好勁

萬寧係可以退貨！
用咗一半，再退都可以！

只需要有合理原因 eg. 幫家人買錯/用完之後敏感...

一經退貨 萬寧唔會再轉售 所以係範圍技

退貨係包括：奶粉/藥物...
不包括：個人衛生問題產品

樓主喜歡可以pin 比多啲人知 真係可行

7日無條件退貨？

怡和都係極次要敵人啫
主要係殺紅店》黑店》中小型藍店》最得先係大型藍店

屈臣氏都有

得架，可以試到啱為止

依家唔係用退款攞著數令自己得益
咁撚樣都有得比

問過牛奶公司員工，供應商要自己蝕返
除非退自家品牌產品，萬寧先會蝕

勁呀！

咁如果我一買成1000銀，一退佢就掉晒佢？

咁佢咪好蝕？！

但重點比供應商賺左麻

屌你啦 知唔知點解堅持14天保障？

因為屈大陸人買野 做大鋪頭數

大不了 之後可以退款 等人唔好告佢

所以一定要有14天 冇咗 人要謹慎購物 佢賺少好多！

有人試過係攞到現金，會減少萬寧現金流

你岩 因為客退貨 萬寧係會退返俾供應商
所以只有供應商會蝕錢
如果咁岩個期呢隻產品做緊特價 萬寧另外會每件扣多供應商幾蚊補返入貨嘅差價即係變相供應商每件又蝕多幾蚊

冇買過

收到

推呀!!

我想問清楚， 買完開咗佢倒10%(防佢轉售), 退唔退到錢？

咁我買萬寧自家品牌有冇得退？
對唔住我冇爬post 如果有想直接退萬寧貨
怡和都係仆街

可以

毛巾/內衣褲/牙刷 因個人衛生 唔可以退款

可以，你話用完皮膚敏感

同埋帶埋單據同印花
印花要還返俾佢

撐

我發覺的d post，專係攻擊TVB
你係咪d舊員工？

推，已習慣唔買tvb 廣告產品

要帶齊野 唔好貪小便宜 eg. 商場積分/泊車/印花
一用咗...就冇得退...

放心 佢唔會轉售 因為佢唔知你退咩貨！_貨？
一旦係_貨 佢要咩飛 好大件事

作為一個香港人 就要抵制奶共 立場偏頗既TVB

聽日即買

開左都換得咁神奇？

最鍾意shopping

想玩玩了

TVB

好波

小心唔記得過咗14日

好玩

正

用過都可以退咁好...

咁撚正 聽日試吓先

推到12頁都係得一張圖

pish

打擊紅媒，人人有責

原來仲有依招

買完退貨咁識玩

記住用信用卡買
退現金
變相免息套現

做實事 為香港!

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

好app 推介

靚combos

無埋

買完之後用剩得返少少到第13日先攞去退

多謝樓主，可以賺埋泊車優惠👍🏻

聽日去買 推

好狗

推！！！！！！！

唔好咁做 會冇得退貨

新一個退貨任務 正呀

Ok

哇 呢招好絕

正呀屌你！
買$60000喜蛙 再退 有$60000 cash 再加10000飛行里數或$900現金回贈！

聽日放假 可以玩足一日
我諗我聽日可以儲到幾十張歐洲機票 Business Class

買夠一百萬一日，回贈$9000
月入27萬不是夢 已經send email俾公司辭職

極度懷疑你似收錢個d打手

絲打靚手

面霜防曬嗰啲得唔得

巴打 你係想攻擊藍色經濟 定係貪小便宜？

唔小心Keep 多過十四日咪67

雖然退貨會搞著啲前線員工，不過效果好似仲勁過罷買，我鍾意

以後所有藍絲偽人代言嘅產品都咁做

我會去買隔幾日退
但係唔會開盒或者用
要搞清楚有咩條款先無條件14日退貨

絕

就係即將係你呢啲撚樣搞到冇晒消費者保障

萬寧好快會改退換貨條款 要快

9

你對住黑警有無保障？

o

咁印花係咪要退番比萬寧

用過可以退？

唔信 你可以直接問職員 佢一定要詳細解答你
答案 都同我講嘅一樣

都係果句 唔好貪小便宜 商場積分/印花 一用咗就冇得退

推啊

你肯定係消費者保障？保障香港人？保障商人？

你搞清楚個方向先

冇利益商人會堅持14天退款？冇利益 佢就走法律罅啦

你做老闆就死啦一定蝕錢

都係果句 假如你唔信的話

直接去問職員 佢唔可以講大話

職員同我嘅答案都係一樣

我都冇睇過呢段完全正確

一定唔可以買！

退唔到現金的 但用咩比錢就用咩退

冇人叫你咁唔小心

得
利申：做左2年既小薯仔

買完唔岩用可退貨，又幾好服務wo

萬寧前線員工好多都係黃

有種銀行儲蓄嘅感覺
9啲可以開封吱少少
件貨就要退番倉

記得開封

唔係日數嘅問題
你吱一滴出黎 枝野就擺唔返上架賣
要退番倉
利申：做過萬寧

呢幾日wfh 咁岩有野想買

開咗都退到全額?

Best wfh activity

聽日即刻去買

呢d垃圾買都未買過

另一名手足

八達通呢？幫我增值？

點解要買易極？
又俾錢佢賺

冇所謂，呢個行動係針對TVB而唔係萬寧

不如你講吓你做邊間 嚟你果度退裏應外合

個人衛生問題產品即係邊啲?

如果用禮券買野佢又比返券你？

p

同問：用8仔 佢幫你增值？
咁用卷 咪即可可碌卡

用8仔應該退返現金

P

如果look卡/八達通退現金？

人地搞到人地唔比退貨就真係多得你條撚樣唔小

信用卡就退返信用額
八達通退現金
換言之，用有自動增值嘅八達通買嘢再退款等如信用額變現金

冇所謂，啲客咪去屈臣氏

袁詠儀既Catalo 大家快點去買完退貨啦🖕🏻

正啊 一舉兩得！

$0.5

怕尷尬掛

係，所以唔好買卷買貨再退
假設張單$55.6 用$50卷再俾cash $5.6
退貨會退張$50卷再退$5.6 cash
相反8仔就可以退cash

諗住幾時退返？

聽日啦 返屋企幫廁所搽兩嘢先

不過佢退都係退番入credit card 冇俾cash

胃仙U
日本喜蛙
呢兩個垃圾牌子

多人做先有效果

上面有人話
信用卡退信用卡
禮卷回禮卷

小技巧：
即日退如果未開過會重新上貨架
另一日退先會退俾供應商
但另一日退好麻煩 例如碌卡退款又要銀行處理個D 你唔怕自己煩就可以玩

唔怕啦 錢最終都會返嚟
佢煩啫

便秘丸掉兩粒落屎塔通下便

如果明顯係接近用完先退
對方有理由話你濫用退款而拒絕
用左半支好退啦
之後再買

正，通埋U形渠

所以提你唔好即日
即日退佢可以用「取消交易」當冇賣過
過2日佢就一定要用「退貨」功能
咁先屈到供應商賠

明白！

比藍狗同事起底點算

死怡和

問過萬寧姐姐，佢哋話退貨嘅貨品係會直接拎去掉，唔會再放返出嚟賣

如果用信用卡俾錢，記得帶埋同一張信用卡

過左半個鐘就可以用退貨功能

我辭左職了 黑心企業不了

想問用禮券係咪會退禮卷？

有用會員卡記得帶埋會員卡
總知你比錢果陣拎過啲咩e.g印花 優惠券 退貨果陣都要比返佢 少一樣都唔退比你

係 尾數退現金

提提大家 用pay wave比錢 想退貨記得帶返張實體卡先好去

記得留印花同單
內外包裝要完整

用左都退得，咁真係要試試先

完整？
開過用過算唔算完整？
定唔爛就得？

開過用過都退得

今日又買咗！

得咪成個lacome系列都可以咁玩囉

可以買幸福傷風素喎

仲有啲condom落黨鐵廣告，斷估出左貨佢都唔敢放返落貨架。或者劃一筆，佢放落貨架下一手會知

過幾日退
爽過去ATM撳錢

退貨呢招掂，一箭雙雕

呢招除咗喜蛙之外
對其他藍品牌都一樣照買照開照退！
例如：幸福醫藥、必理痛、和興白花油、撒隆巴斯、任達華、Salon De Pro
詳情請參閱抵制TVB戰線 - 廣告商名單

我試過買藥油俾老人家
開咗嚟用 話乸到仆街 好痛
拎去問 佢話可以退

大家都仲記得萬寧喺武漢肺炎爆發初期，將全部口罩寄晒上大陸，呢一點香港人提到2046都要講出嚟

以前係退現金 依家冇嚕

用八達通可以退現金

另類套現

你地同支那人有咩分別？

抵制喎屌你老母
冇用過佢一滴
冇食過佢一粒
支那人會用佢食佢再退

正呀

TEAM KILL 美心集團 TVB 萬寧 藍底供應商

幫推

睇人架咋其實，有啲會係咁易問下做咩退啊？
盒野溶溶爛爛都會退俾你
你是但吹個原因出嚟話我買多左之類
收銀就會call walkie叫人幫你搞。

其實都會架，以前做緊既時候都有見過客人係成日黎退貨 但都會照退
可以去唔同分店退啊，唔一定去返買野果間退
咁會無咁易俾人認得你係黎玩嘢

Team Kill Team Kill

試下打電話

最後點

咁即係唔可以退多過$2000？

我諗係金額問題
好似退八達通咁 多過$500唔會即退現金

原來如此

日日都做緊！
大家一齊做

尋日有啲唔舒服
去咗買幸福傷風素、必理痛、白花油
今日冇事就退番了，唔好浪費

萬寧日日退

好有用
唔係叫大家佔佢便宜
係令佢冇得resell

萬寧又返貨啦

其實萬寧藍到hihi

藍咪啱
開咗盒退貨 佢賣唔出 供應商又蝕錢
長久落去冇供應商肯俾貨萬寧賣
同TVB落廣告派嬲一樣

齊齊做到萬寧蝕錢！
TVB冇錢賺